手足唔好落單，特別係女仔，宜家啲仆街咩都做得出架

真係唔想再睇到有手足受傷
亦唔想睇到有女手足俾人性侵

你地真係要有危機意識
你身處任何地方都可能係藍屍地頭
離開示威範圍就收好曬啲裝，換曬衫
特別少人果陣離開，要伏你真係好易架

同埋千祈千祈唔好落單
而家啲藍屍乜都做得出架

我地對抗緊嘅係超大惡勢力
唔好仲以為香港係好安全

幫手推俾全部人都要有危機感

推

屌 女手足求下你地保護自己 同埋搵人保護自己

香港究竟發生咩事 定其實一直都係咁

好多藍屍都係雞蟲黎架
佢地係禽獸黎

唔可以落單！！！！

女手足一定要搵壯士一齊走 唔好落單

強姦一定係人類所有罪入面最可恥，對冇辦法反抗嘅人身心凌辱，唔可以原諒

認真女仔唔好落單
藍絲係無道德底線 先會盲撐警
而且佢地犯法多數唔會比人拉
你地受害人會成為被告

記得唔好係公開場合表明係黃絲
你估唔到隔離果個係唔係會令你身處危險嘅人黎

我明大家都係正義之士，唔怕認
但對方係無恥下流，不守法紀嘅野蠻人
我地唔係一齊果陣，單拖果陣一定要保密身分

push

保護自己

依樣就係令藍屍乜都做得出嘅原因
佢傷害人無事，反而受害者要受罰
香港真係痴撚線

藍屍仲更可能更大規模無差別殺人放火姦淫擄掠都做得出

對敵人仁慈=對自己殘忍

pish

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[ 國際關係戰線 ]
為左亞馬遜森林，
麻煩香港人即刻同我戒食牛！
香港仲要係入口牛肉最多既地方！

中港食客無牛不歡 禍延雨林

The Amazon is burning because the world eats so much meat
By Eliza Mackintosh, CNN

當大家打緊國際輸出革命，全球各國都幫緊香港人發聲既時候，另一單近期最大既新聞就係亞馬遜森林火燭，而香港竟然係入口最多牛肉既地方？？？

唔該，依家香港軟實力啱啱先建立到，出國同人講自己係香港人，人地都會知你係民主鬥士，你唔會想又加返條破壞環境既罪名呀嘛？ 就算無人怪香港人，依個都係再次展現香港人人性光輝既重要機會！

即刻發起戒食牛肉行動！！！！
以示香港人面向國際，對國際社會既責任感！！！！

呢班打簡體，未撚讀過書嘅廢坑先最仆街

女仔前線嘅一係就係短跑高手，一係大力士
唔係嘅最好排中排

雖然我見好多女巴打勇撚過好多男仔男人
但係你要明白佢地都會擔心你落單甚至落單會比人做啲乜野

話我歧視也好乜都好

推，由其高危地點，最好有人接或者飛的返去，小小錢真係唔好省...

我極少食牛

係咪應該要煲大佢？
殺人放火強姦 就係愛國既人常做既事
藍色 等於強姦犯

對住呢班仆街，大家心照知點做

咬撚斷佢69 屌你老母死廢老

現實真係現實，衝擊係要體格
唔打得 唔跑得，就算幾勇武都只可以做support
要知自己能力範圍

仆街賤格

就算男都唔好落單，果班大陸人出刀斬

為確保大豆供應穩定，中國在過去幾年間曾經接觸秘魯及巴西政府，提議籌建一道全長 3,000 哩的鐵路，由巴西的大西洋沿岸，貫穿亞馬遜熱帶雨林、安第斯山脈，直達秘魯的太平洋海岸。假如這項龐大基建落成，秘魯對外貿易勢必大增，巴西大豆農亦可以繞過巴拿馬運河，以更快捷及便宜的途徑，把大豆輸出中國。

中國、秘魯和巴西三國的政商界領袖同樣希望成事，但旋即遇到環保分子的阻撓，他們批評鐵路攔腰穿過亞馬遜雨林，將會破壞雨林脆弱的生態系統，並加劇雨林砍伐的情況。再者，巴西近年政治動盪不安，縱然三國就計劃簽訂了協議，但工程只能停留在規劃階段，動工之日遙遙無期。

邊個燒 你明的

我見到有好多小妹妹都無危機意識，俾我感覺係僥倖心態，咁樣係好危險

女仔企後面,勿落單

我平時都係自己出，今日都係。

係會驚，

但我唔出，無人會頂上我個位。

我係係大約第七，八排人之中，亦見到有單拖絲。

大家都唔會希望被捕，但香港係我地屋企。 我哋會盡量保護我哋屋企！

我都想有人同我一齊，但認識嘅人之中，大部份都唔出。就算出，都係極度和理非。 所以永遠都係自己一個出。會盡量唔落單，但個個都顧住走，咁勇武點算。

大家要加油！！保護身邊嘅同路人！！

一直都係咁，所以真係唔好落單，早兩日過紅隧見到架白色toyota7人中港牌車掛住個臨時入境許可證，有效期到明年3月20號，真係要小心d禽獸老笠強姦

幫手推到全世界要有危機意識
我希望唔係發生左先有人意識到

割三毛個頭啦

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第36日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

屌..嚇鬼咩呢班人就最無膽

狗又好，藍又好，蝗也好，強前先口，乘機咬撚斷佢

係狗就更抵死，仲要唔敢揚出去

如果落單，俾幾個圍就無得反抗
一個女仔有幾大力

禽獸畜生都不如就真

相信所有人都有食煙
人人記得都帶火機呀。。。當然袋定包煙

唔同位置做唔同野
我都係單拖發夢嘅
前線做前線做嘅野
六七排可以幫手開定條路
周圍叫手足留意有無狗包抄

唔好理真相係點

政治d睇年件事，如果香港人肯發起戒食牛行動到全世界都知道，今次會係一個為香港人branding既絕佳輸出革命機會。

女仔如果一個請揾我

係呀，總之一係就一大班，單拖咪換衫扮路人，避開高危地方

石頭與火 從來都係對抗極權 開拓未來嘅象徵

一定唔可以落單 好危險...

咁都唔煲大佢？証明藍屍個個都係作奸犯科

要小心

個group入面係黑 社會 d人？

幻想。。。
私了。。。應該燒春袋同頭髮。。。

藍屍已經係正仆街 見一隻打一隻

男女都唔好落單

推啊屌

冇錯 唔好隨便公開自己身份

最好引到啲藍屍自爆

已經冇食5年 咁多肉 牛一定最易戒

咁你落場就試下join有男有女嘅gp，黃絲出得黎都係好人，都係為大家出力，唔駛怕醜
我雨傘都係一個人識到班戰友，打到宜家都仲係一齊作戰緊

要星期一至五申請三區集會
務求黨鐵封站，同時分散popo 警力！

如果我比佢地搞完 自殺前都要拉埋佢地一齊死
成班仆街賤種社會垃圾 個腦淨係識諗埋呢啲野

真係好恐怖

最近講得多春袋
提提女手足
當反抗唔到時，記住
揸/踢爆佢春袋

岩
今日我有幫手叫大家企開啲，但啲人都冇咩點企開。
當時又嘈，大家又顧住有冇水炮車。冇大聲公加上大家上晒豬嘴都有啲難將訊息傳開。

女仔都搵返枝野旁身

集乜會呀，madam

無錯 要搵d識嘅男手足陪住 現場有機會有藍絲或者狗混入扮手足或者提供順風車

依家係想大家有危機意識
出過黎都知有好多手足，離場就掛曬啲裝出黎，衫又唔換
我地在明，人地在暗
唔好做第一個被人伏嘅人
我亦一個都唔想見到

推阿

其實要走嗰陣，佢地一group都會分散晒，更何況佢地都未必會認得我。

唔緊要，大家加油！

班仆街真係咩都做得出
女仔要識保護自己

依D廢老根本一直o係香港 為保護香港人既安全 見一個打一個

我唔想有俾人強嘅一刻出現，就算俾你反擊成功都係咁話

屌佢老母

自己落場join人組隊啦，依個唔夾咪夾第二隊
多人點都好過單拖

求所有18歲以下女仔唔好行到咁前

你個名唔方好野

Push

幫手煲到上熱門
防到敵人之餘
要令手足要有戰爭 危機意識

我cap tg圖喳
似係班大6狗幫派

D支那撚一定系做E D ,仆街種族黎

推,而且警察都會做埋一份,佢地宜家忙先冇每星期休班警新聞

女仔 次次發夢都自己一個 雖然係中後排 但都想組隊一齊行動....

睇錯 IKEA

好多人都唔知自己做乜，少少事就跑走
所以要form都一啲有定力 有經驗嘅人 hold下場
你一大班一齊叫都有號召力啲啦

其實一直都係咁
如果連登仔老咗加政治立場逆轉都係咁
之前個大皮母狗連登仔個講過類似嘅野

不過都係得個講

信乜撚 人地打幾句就信到十足

全民學多D防身技能,奶共者多數系冇撚用既人,遇難即退,見利忘義(不過本來就冇..)

only男手足都危，真心鬼一直都在
之前都講有仔扮fa呃女上床
最好係join有男有女嘅team

咁算唔算白色恐怖成功咗

唔講得真係好可悲
唔好亂咁揚就同意嘅

如果真係有，捉到嘅話打到佢變公公，終身不育，以後見到女人到龜宿

點解香港會變到咁

總之大家要組隊 唔好單拖

!!手動copy and share!!

//幫手宣揚開去

我頭先落車時 走去多謝個司機好盡責 好協助市民 非常好

跟住佢叫我幫手宣揚開去

而家全港不論九巴、新巴、城巴嘅雙層巴士 內部都係一共有11組鏡頭 其中有9組無收音功能 只得2組有

分別係下層司機位附近、同埋上層（司機位上面）附近

所以千祈唔好響呢2個位置講任何野餐、夢遊話題

另外全車11組鏡頭係幾乎影哂全車所有位置

除左上層尾2、3排係盲點位

所以如果有任何特別需要的話 就行去呢兩排先好處理

（因為個司機細聲講同埋講得好快 所以我淨係記住左呢d重點）//

藍屍就係呢啲咁嘅賤種 廣傳下俾人知

班仆街夠膽玩呢d我要佢地全部無賓周

唔緊要，不斷join
我同戰友一落場都好易散，散左就搵野做
我當落場果啲都係自己人
你企到咩位就睇下有無野幫下手
搞搞下無材料搞停曬手仲會吹下水添

我而家見到啲藍屍廢老都好想打柒佢
但打完 自己賠上更大代價

點吹水啊，你講笑呀。。。
帶着豬嘴講嘢已經好細聲。。。
又要熄tear gas 又要睇周圍有冇人要鹽水
又要隨時向後退 又要一眼關七
有時一個人係會方便行事

尤其是女手足唔好上咁前
求下你地

推
保護自己

唔係抽得果啲唔好咁前唔好落單
係咁多
要做自己力有所及嘅事

女手足要小心！！

香港電影欠香港人一場革命

低等文化
生蕃

自己join啲有男有女嘅team安全啲
可能落場你都會見到我同我班戰友，前中後排我地都歡迎

女仔有咩事最緊要擸野打爆佢春袋
呢d 自衛黎架

今次運動真係令到啲毒瘻一次過浮上面

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

家母一路睇電視 見好多人爬山嘅時候
俾狗咬住個背囊走唔甩 咬到好傷好痛

所以用師奶思想 建議大家
發夢嘅時候 個書包入面裝水裝紙巾好喇
至於你啲身分證 或者其他認得你嘅嘢
有腰包就放腰包（要戴係面衫裡面啊懵佬）
無就好似呀婆咁 著條有袋/拉鍊嘅背心底衫喇
你知啲動物好鍾意咬住個袋唔放 唔俾你走
只要你個袋無重要嘢 就可以嚟一招金蟬脫殼

唔信都要有意識囉
防人之心不可無

推啊

回錯post
明明想去動物台

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大力推 自己一個嘅絲打可以搵埋幾個巴打退自 至少去到安全嘅地方 唔使怕羞 但當然要有警覺性 唔好跟錯鬼

香港人過慣和平，回歸原始野蠻真心好易收皮

不如返屋企果時問埋有冇手足係同一區，一齊返啦

推你
講左好耐同好多次 依家班垃圾係專追住女性手足 唔講之前
尋日同今日開波第一個係捉女手足

唔係歧視 而係好現實男女體格體能真係有差別
除非練到細威咁樣 否則好難追上男性
好多手足又要保護走唔甩又站得比較前嘅女手足搞到被捕
我明白前線女手足有時真係好緊火唔小心企前左少少 不過真係衡量一下自己體能 企返後少少

女手足 求你地 唔好有事 要保護自己！
班狗癲㗎！

推呀 班人無性架

以前革命都唔會係公開場合擺上台講啦
我地首要係保護意識

咁咪即係發生左
我唔想見到

真心，2014都無依家咁要小心

一齊帶哩樣野幫落單爭多少時間跑好嗎？

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

推
屌你老味
鬼唔望呢d仆街爛賓周

PUSH 咁多位女手足小心

屌

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣 14:30 遮打花園至中聯辦
9.01 機場shopping為9月2打氣
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

閹割行動

以後見到藍屍狗一律踢爆春袋

大陸畜真係冇人性
每日仲要輸入150個呢啲賤種

如果姐

最仆街係我驚真係發生左D絲打唔敢出泥講，然後泥越多人有事

咁你個名都唔方好嘢啦
你起我底咪得囉

呀莫sir又會唔會講下呢班乜撚野人

828遮打集會
請巴打們守護絲打

成日好驚發完夢自己一個返屋企

保護手足 無分男女

宜家啲放題係難搞好多
一個人係方便，但有好多野都少左，接收資訊上，安全上，idea上
我宜家唔係前線，係多時間同人溝通啲嘅
你有做熄tg咪同果班人form條team先都得，有team先有效率

諗起之前撐警集會啲藍屍 好撚嘔心 成班雞蟲

快D搵返個信得個日人陪你返去
有無阿哥細佬

因為好多巴打唔知828歡迎巴打
呢度唔係指緊男仔唔會被狗攪
:o

唔好行後巷窄街 一定要行大路 搵人陪住走

好易中鬼家長

男女都唔好落單！！！

推 做十幾年人未試過咁想係個男仔 自己又細粒又跑得慢 就算我幾想做前線都唔得 因為怕累到其他手足要照顧自己 唉

避到就避啦
你傷左佢 自己又要受罰

係。我都唔想睇到

藍屍？？
打晒殘體
罷明大陸人

真係好撚多。啲樣一睇就分到

其實女手足可唔可以唔好再上前線
一黎唔夠打 跑得慢
又要人救你地
俾人捉左後果仲要係極大

唔係怪你地
但可唔可以好好保護自己

幾時都會黎
希望多D巴打
我唔想個情況就好似入6ixty8ight咁

有十個女仔係咪都搵你？

Diu那星 吔屎啦呢班仆街

一定去

去無cam嘅地方換衫啊

國泰城轉咗去828星期三

叫多啲巴就唔會
叫哂啲阿爸阿哥細佬世伯阿叔
老公男朋友阿仔

巴打絲打各司其職，每一個絲打都好有用

狗內部都係啦，仲要叫免費雞

真心 發夢見到好多女都着到勁少布 唔好咁啦

唉，次次見親女手足被捕都唔忍心睇

佢地夠膽咁做，十倍奉還

CLS

女仔小心保護自己啊，班友無性嫁

落左黎住，仲要攞我地資源

以備不時之需姐
唔係叫你咁勇武主動搞人

屌佢地老母

有啲仲背心露半球
心諗做乜撚

咪係 搞到我分哂心

盧旺達

仆街成班雞蟲奶愛滋生性病

我想知而家俾狗搜到咩裝先會拉

其實女手足可唔可以唔好再上前線
一黎唔夠打 跑得慢
又要人救你地
俾人捉左後果仲要係極大

你睇下軍隊上戰場會唔會用咁多女兵？

唔係怪你地
但可唔可以好好保護自己

我都唔明，蝕底係自己
你理唔到咁多

早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打，

一兩個好啦 太多carry唔到

絲打要搵埋巴打行動

文宣去女權組織
大陸西想強姦女示威者

建議女義士大風鳴器，小利器去發夢，有乜事都保護到自己同有支援

藍絲癡撚線 斬人強姦真係做得出的 唔好以為佢地講笑

單人走時都要小心
朋友女手足葵興走
黑衫口罩cap帽喺美孚月台
行行吓一對好心夫婦告知有個男人一直跟緊佢

我意思係一齊抗爭既手足呀，一齊發夢果d

有無需要煲大佢，係未有發生前，邊個敢做得出以後藍絲出黎被制服既話，一人一腳大大力踩爆佢春袋唔該

好多野做到，係中排後排好多support做，派物資，睇水，安排啲人點行 etc
講真宜家水砲車都出得已經無得打
落場唔一定要打贏啲狗，be water
搞到佢地日日都忙
不被捕先係首要，捉左就玩完
女手足要自量，唔好要手足救

一定唔可以落單 無論男女都係

女，次次發夢都單丁 (朋友晤出/出唔到）
今日散嗰時又係得我自己一丁友，勁撚驚比人斬

估計班黑社會已經唔會係遊行日做呢d人渣野
平日都會咁做，然後黑警都係會放人
而之後大家就繼續憤怒咁用鍵盤攻擊警黑合作，跟住繼續和平咁抗爭
睇到厭

依個真係例子，咁樣出事好唔抵

之後和理非既，夜晚組隊出黎飲下野，放下哨，有咩可疑咪追上去

因為港豬太善良成日話唔打不還手 又喝自己友唔好打 打死人 個班人次次打完人都無事就愈來愈過份

佢伏都伏單拖女手足，你點捉

係自己區就可以

有無link, 知己知彼百戰百勝

自己join啲有男有女嘅team安全啲
可能下次你都會見到我同我班戰友，前中後排我地都歡迎
落得場都當自己人

我講緊係全部打人藍絲一視同仁

其實女手足可唔可以唔好再上前線
一黎唔夠打 跑得慢 跳欄有時都要人幫
又要人救你地
俾人捉左後果仲要係極大
男既最多俾人打
但女仔真係俾理禽獸唔知會點
後果好撚好撚好撚大
可唔可以好好保護自己

你睇下軍隊上戰場會唔會用咁多女兵？

唔係怪你地
其實成場運動可以有好多位置
搵岩自己能力既位置

應該要起晒成個grp 人底

我驚佢地會為一己私慾
為左意念都可以斬人
老強依啲佢地咪仲想做好耐

唔好喊啦 咪當提咗更多人囉

可以嘅話入嚟幫手推下

小心個袋俾狗咬

啲藍屍心諗唔俾你捉到咪無事
佢地都唔當自己人係手足嘅
你踢佢又唔係踢我

女手足千奇唔好自己一個

push ed

今日散嗰時自己一個行然後好似比人男人影左相屌佢老母

一定要畀多啲絲打睇到呀！

其實有前線絲真係好想企後啲
問題係有時候 無人肯上前
自己一退咗 就有個窿 無人肯補
先唯有去前啲
同埋 有前線絲真係好想幫手救人
知道每個人只要出多少少力 就可以扭轉到局面

但自己其實都怕雷到人
唔想成為大家負擔
但真係好想好想好想上前
一齊擊退狗隻

見到班仆街一定要往死裡打

幫手推一推俾各位女手足留意！

屌！

我相信有窿男手足會填
如果女手足真係要上前，咁都要有比前線早退後嘅心態
啲狗殺到埋黎，女手足好易被秒

有冇建議簡易自保工具
唔通真係靠鐳射槍自保?

屌 推

隨身帶定防狼器

Dllm

我明 我同你一樣 又係細細粒 得短跑ok啲 但又冇力 做工兵唔抬得幾多 更莫講做前線都有自知之明唔想因為自己而累到其他手足 惟有企中排隨身帶住啲物資睇下有無人要 同埋幫手叫下人企疏啲

你講落場定離場？

借位sor

幫拖
有藍絲影低左義士
上左撐何妖page
幫拖report post

唔駛怕，你主動搵安全過人地搵你
真心

盡自己能力就夠架喇
唔通個個都the rock咩

reported

有無ching可以提議下女可以點幫前線手
好想企前啲但掉返轉要其他男仔睇我
覺得好無力
利申：之前上開kick box班
但對住兩班黑社會真係唔會打得過
又跑得唔夠快

主要離場
因為冇理由full gear 番到屋企先除
依家經常有好似將軍澳單野咁 落單就打人斬人
不過唔好話離場入場 分分鐘行過都出事
要平時可以帶得出街 緊急時用泥自衛既工具 集思廣益下

女仔真係要識保護一下自己

面向狗 慢慢向後退

後面既人幫手捉住前排既袋

唔打破依個心理關口

就每次都會有人被捕

首先離場一定要收好曬裝，換曬街坊look先
第二要揀大路有光嘅路行，就算遠左好多都要
第三，袋住枝口哨（雞）同大碌少少嘅電筒
我覺得都夠

唔係架，你落去睇下就知好多好細個或者又唔大隻
連儂牆跟本唔應該守

而家同人組隊 好怕比人當係鬼

前幾日已經開始日日帶住把迷你界刀同較剪出門口...

咪傻 班社會垃圾我諗姦殺都似

推！！！！女手足要保護好自己！！！！

絲打你識功夫冇？

所以各位絲打入夜後唔好留守啦

好撚憎啲中坑

盡殺支那人 為世界除害

今日冇斬個的士藍衫狗實在太可惜

發好多次夢都係自己
有時唔係我想落單
但真係冇人陪
D朋友淨係民陣遊行先出
我冇理由貿貿然叫前線手足帶住我
又驚人以為我係鬼
同埋好似好多人都有人陪

612 721 811 820

所以人哋講得好，支那人係除開關心性就係食，同禽獸一樣

男女都同我小心 大家互相保護

一直都有呢啲社會敗類，只不過而家係無法無天，政府差佬包庇佢哋所以咪橫行無忌

係喎，依樣我無諗
不過女鬼好少

係呀。原始人

鬼依樣真係令好多人會顧慮...
男仔R入team應該仲難
本身我prefer同人gp左留tg同可信嘅人tg，定埋離場時間同地點，有咩事可以好快搵到家人律師
但宜家tg都唔穩陣
我都del左ac 係textnow開左個新no再搞
但我相信好多人都未做

一見到40+就知唔係自己友啦

我都係成日單拖出，連問野人都唔敢，因為通常成
班人一齊同怕俾人以為係鬼，唯有死跟大隊跟人群行

有架，但少

哨子，防狼警報器，電筒

唔該出黎既女手足好好保護照顧自己 黑衫長褲真係基本野黎
咪撚再著背心短褲出黎

唔識但係國難當前係時候學多門手藝了

要警惕要有意識

佢睇你唔順眼就拉
無rules跟嫁喎

用武器就要快狠準，俾人搶左就end game

都係嘅
屌 真係痴撚線

靠我地保護你地好過啦

仆街冇好死

屌佢老母班死賤種仆街死啦 唔撚係人

推俾多啲人睇到

所以拎定兩樣出門口有一兩樣點都好過冇

我地都要保護自己嘅
多謝先

請問絲打靠乜野架餐呢？

遊行或集會 都係以眼還眼同五大訴求

推到所有女義士識保護自己

要堅強呀, 警犬終有一日被集體清算

15歲細路都話同fd散左就同第二啲人組住先

打就打人嘅弱點

自保自保自保

癡撚線 點解咁都講得出

得界刀較剪咋...

考慮緊買d尖頭皮鞋著如果可以一腳踢埋去

有良心就唔會撐警

非常認同

各位手足以後散BAND後除左唔好落單外，更加要留意有冇俾D有心人跟蹤你地

黃豆綠豆

最搞笑係佢班人話而家好驚黑衫

1. 出門前交託晒身後事，搵個信賴嘅親人朋友出門後keep住報平安至安全收皮
2. 跟大隊，或揀大路人多車多行，避免入小巷捷徑，入商場廁所前望清楚周圍有冇cam有冇吊尾狗，尤其喺落單或入黑後
3. 隨身帶一啲防衛物，香水噴面或者撒粉甚至噴漆，或蜂鳴器哨子叫救命，直白啲都可以鎖匙插&踢袋